各位大佬~台灣代購有冇推介

有冇d ok平既介紹下

dimbuy ok唔ok?

大伏

你想買咩先?

護膚品
唉 都係放棄
佢官網得 藍新金流信用卡 比錢 or Pchome
但Pchome好似得全家 ok自取咁咪寄唔到去d代購倉到囉?

頭先問左FB代購要成五百幾蚊手續費 再加27kg運費

自己飛轉台灣都唔係好貴姐

點解咁講

我有用佢轉運, 只係衫褲, DB竟然可以計體積重, 未收貨前我以為係因為台灣店搵紙盒包得靚靚咁, 但一拎貨見佢只係平時最普通既膠袋包裝, 體積重計多我成1.5KG, 我當俾乞衣

你係咪想買ezskin? 我官網買 用lotpost寄香港 今日收貨 $40

係啊係啊
人間有愛啊
平好多wo 正
但想問下官網點比錢
好似得咩藍新金流信用卡 點搞
普通visa得唔得

幫幫手

我都係碌visa咋 買到喎
買完同客服講叫佢俾返個運單編號你
去返集運入返 好快就收到啦
佢而家$15/磅係優惠價 唔知係咪做埋今日就完
可以google 吓 台灣 香港 集運 其實好多選擇
我反而未見過你話幾百蚊嗰啲

好啊 唔該你 好在有你炸 我遲d試下
我果時打台灣代購搵到係Facebook 黎
不過我諗條友都係用同樣方法買賺我錢